不說話也知道心裡面那哭訴

巧令令喔

慢慢不飽佢

飽了

慢慢了飽佢

好

慢慢好飽佢

55

慢慢5飽佢

系牙

慢慢系飽佢

多謝你幫我推post

唔洗客氣 慢慢多飽佢

慢慢客飽佢

屌你老母

慢慢母飽佢

屌你老豆

慢慢豆飽佢

屌你家姐